瀏覽器一問

請問各位有沒有另一隻好好用嘅瀏覽器好似Chrome 咁樣，save咗啲書籤可以係PC, IOS 裝置上攞番書籤record？ Thanks

ie

打漏咗，仲有Android裝置

for 手機 同 電腦

CHROME

Firefox

Firefox 同Chrome 邊隻好用啲？ Thanks